[港女] 點解女人可以咁雙重標準

永遠9成既野都係男人做得女人唔做得
你做左就好似犯下彌天大禍 又話你唔愛我啦個d
佢做就永遠無問題
例如 你同佢㩒一陣電話 比佢屌到飛起
佢係咁以撞到下講一句痛就expect你放低哂手頭上既野去哄佢
調翻轉 佢同你出街㩒電話 㩒撚到唔撚so你叫你咪撚煩佢不特止 仲話撚之你撞到斷手跌斷腳 唔會問候你半句
最撚搞笑事後仲屌9你做咩嬲部電話
仲有次次鬧交 事後話想同你討論翻個問題 原來淨係想聽你講自己做錯咩 我講左一句話可能大家性格都係硬頸 佢可以ff到話我淨係話佢唔岩 我真係無言
另外生活有太多例子 未能一一列舉出黎
仲未計佢平時d難聽說話 嫌我窮嫌我矮嫌我呢樣個樣 又話可以揀個更好 會同第二條仔出街個d
到底係我條女先係咁港女 定係香港所有女仔都係高高再上 男人就賤過地底泥

g

分手

啲港女比人寵壞左

女人唔覺自己有問題架喎

屌親港女嘅po我睇都唔洗睇就正評

咁咪飛咗佢
佢咁樣你都同佢一齊
你又怨又呻都冇意思
你只不過係令呢類女人繼續有需求嘅幫兇

不能同意更多 女人好q煩
同你一樣情況

試下唔好用理性去諗呢個問題。你就會明白架喇

唔係個個都係咁～ 不過好多都係咁
成熟d就唔會咁樣做